[[極度緊急]] 所有民主派議員去PolyU

聽日你地去PolyU謝票ok喇
手足義士我地唔會忘記
齊上齊落

光復香港 時代革命

推

要小心比人有藉口 dq